所以，雖然這裡和那裡有細微的差別，但在一天結束的時候，它們在我的書中都是一樣的——美味的炸土豆絲煎餅。 如何將脆炸土豆絲作為早餐的一部分，艾倫·哈切森，2021年3月19日，華盛頓郵報 
 一到中午，我就會經常吃意大利麵煎餅，這是我小時候最喜歡吃的食物，把麵條、雞蛋和帕爾馬乾酪的混合物炸成酥脆舒適的食物。 我們最奇怪的WFH零食|Sarah Todd | 2021年3月10日|Quartz 
 幾個小時前，他吃了一頓煎餅早餐，兩碗麥片，沒有牛奶，這是他在監獄裡的最後一頓飯。 他15歲就被關起來了。 近70年後，他重新進入了一個陌生的世界。 Karen Heller | 2021年2月19日|華盛頓郵報 
 科學家們曾認為，剛剛看到的這種煎餅星系在大爆炸後至少30億到40億年內不會形成。 最古老的圓盤星系對星系的成長有了新的解釋。麗莎·格羅斯曼，2020年6月30日，學生科學新聞 
 這意味著古老的盤狀星系在大爆炸後很快形成了煎餅形狀和螺旋結構。 最古老的圓盤星系對星系的成長有了新的解釋。麗莎·格羅斯曼，2020年6月30日，學生科學新聞 
 據報道，格林提供了超過100萬個煎餅，接受了5萬份煎餅粉的訂單。 南方食物的悲慘歷史|傑森·貝里| 2014年11月12日|每日野獸 
 在平底鍋中煮煎餅，加入切碎的巧克力烤麵餅，淋上巧克力醬。 史詩大餐帝國的肉類怪物:從培根蜘蛛到朱粉船|哈利·莫倫斯坦| 2014年7月26日|每日野獸 
 在美國最東北的地方，像煎餅一樣的玉米餅是日常主食，不管是裹上糖漿還是浸泡在肉汁裡。 在加拿大邊境，每頓都是煎餅|簡和邁克爾·斯特恩| 2014年7月6日|每日野獸 
 “(無麩質的)更小，更值錢，”她指著一盒煎餅粉哀嘆道。 無谷蛋白飲食有兩面，Andrea Powell, 2014年5月6日，每日野獸 
 後來，在加德滿都舉行的第四次峰會招待會上，拉克帕試圖用煎餅妝掩蓋瘀傷。 打破珠穆朗瑪峰的玻璃天花板|阿曼達·帕多安，彼得·祖克曼| 2014年3月30日|每日野獸 
 “是什麼東西使你免於被砸得比煎餅還扁，”珍妮特明智地說。 K酒吧的冒險女孩克萊爾·布蘭克 
 朱莉拿起那個破盒子，露出裡面壓碎的蛋糕。 戴爾女孩樂隊有弗蘭克·韋斯頓·卡魯斯 
 一根稻草“煎餅”使她那花崗岩沙發的粗糙變得柔和起來。 《打開的百葉窗》|克拉拉·路易斯·伯納姆 
 你可以從廚師做煎餅的例子中發現同樣的道理。 《完全單身漢》|沃爾特·傑曼 
 這裡的第一家小酒館是由喬治·潘克林經營的，因此這個地方才有了這個名字。 老派克|托馬斯B.西賴特